頂唔順啦！想食回頭草

份新工返左半年，每日都係毒自己一個過，問題左拋右右拋左，頂唔順，返去食回頭草....

你個名

爭扎左好耐，當約左見工個刻就會諗而家呢份點好點好
但一返工就要過住想死既生活真係......好迷茫

而家份工有穩定有前景vs人工高合約回頭草

因為人事問題所以想走？

好孤獨

同事冇交流，有2個老細，a推比b,b又推返比a
同埋每日都係追人野，但又冇任何回應
所以好灰心

咁走啦

有冇partner?

冇，對上就係阿sir madam
有問題都唔知搵邊個問

如果穩定有前景，你又唔抗拒份工，咪繼續囉。除非搵到第二份又鍾意又有前景，同事又好先走。